變態鬧洞房 眾男「多P」對新娘摸奶看下體

中國又出現變態低俗婚禮，一段流傳在《秒拍》平台的影片上看到，有一群男子闖入新房內，對著幾乎是全裸的新娘「多P」亂摸。

影片中只見新娘僅用一條薄薄的棉被遮住上半身，但下半身幾乎是完全裸露，但一群男子不斷對新娘襲胸，鏡頭也直接拍到新娘的「鮑魚」，其畫面比A片更猥褻。就有網友批評這群男子「根本是一群野獸」，還有網友形容「你確定這不是一群喪屍？」。英國《每日郵報》也指出，這則短短10秒的影片上傳秒拍之後，2天內就吸引超過170萬次的點閱率。（施旖婕／綜合外電報導）

支那文化

咩地方習俗

咁大件衫點樣幾乎全裸

41J

東莞

堅唔堅啊
大陸人係狗係人渣
佢老公呢？

最恐怖係所有人包括條女都係笑緊，
代表依樣野係大陸係常態

共產既野你地識條春咩

常你老母態 支那字

片呢

屌

....???

常態邊係支那字呀？

原片link呢？

求教

幾時先流傳到連登

有對外之心但係文盲

而家d人反到傻撚左 就快所有非廣東話口語詞語都係蝗

朋友妻
執多劑

遲啲唔撚比打字

咁應該用咩字

支那女人全部都係雞

反支那反撚到失左常態

support this culture

常態都叫支那用語？

新郎係邊？

柒到呢

遲D全部中文字都唔比打

咁同支拿d 紅衛狗有咩分別

片呢？

常態都係支那語？下？係咪我一路搞錯左d野？

唔係第一單啦
大陸成日都有呢啲痴線片
仲有搞伴娘

支那文化

真心求教 唔用常態可以用咩？

姐係呢，唔好衝出黎同人講自己ton9啦

平常事

對腳好正

參加過幾次大陸緍禮 (尤其是入村果d)
文化真係咁
新娘唔想比人搞，就搵多d姊妹分散風險

一反常態都用左幾十年啦
唔撚識中文無撚衝出黎柒啦
讀多d 書知道自己點解咁on9先

狗就是這樣

台狗你們也是蟈人

還有不要忘記你們的新北市也不是省油的燈

果然符合蟈情

真係好on9
用3個字走去取代意思完全一樣既2個字
仲要本身唔係蝗語黎

大陸唔似性開放，比較似文化退化
好似生蕃咁

屌嬲

利申：扯左

永遠無份

施旖婕

留名

大鑊飯

常態係支那用字 咁都有得笑

好快用書面語都會俾人屌

細細個就聽人講一反常態啦 點會支那字

讀多幾年書啦 垃圾mk仔
衝出黎柒

咁既樣都扯

小學畢業未

youtube勁撚多呢d片

總之我未見過既詞語就係蝗字

link

詞你老母語 蝗字

唔好打字啦 又比人話支那字嫁啦

竟然無人提41J？

瘋傳永遠冇我地份

講咁耐冇link 冇人提41J

你小學畢業未？

討論返重點好冇

btw 有冇多d呢類片

支那常態

片呢仆街....又冇連登份

好低質，樓上咁多人只係識一味去將重點擺落啲字到

咁一反常態係

佢應該撈撚亂左新常態
新常態大陸成日用

其實鬧新房呢個習俗好on9,個新郎分分鐘會戴帽

係咪又網上瘋傳但永遠冇人睇過嗰啲

屌你老母咪撚玩啦 讀好d書咪掛住上連登啦

片呢，幾時先有呀

Seed

樹無皮即死，人不要面。。。天下無敵，所以話呢，支那人真喺無敵

邊撚個用咗我個名 巴打柒爆

唔撚係掛
入村係指女方嫁入農村、以後住農村？

我屌你老母，常態係香港字，新常態先係大陸字

in 施旖婕 we fuck

依啲叫輪姦

屌，仲未有

冇片講乜都假

又係 施旖婕

拍a片咋？
會唔會太過癲呢

片呢，等左成日都無無碼

第5個回應咪就係41J,做乜鳩

講咁耐都冇seed

睇錯摸奶奶下體

全能既連登仔,求原片

仆你個街呢到咁多五毛搵第二D野嘈轉移視線既
仲有一堆連登仔正係求SEED連憤怒情緒都冇?
你地同班大陸生蕃冇分別
最好你地同埋大陸果堆生蕃綁埋一齊比人虐待
我睇到呢單野就嬲到仆街, 外國人既反應一樣係嬲到仆街
如果你地睇完唔嬲既, 你絕對係冇人性, 唔洗解釋咁多

好撚蠢

唔好意思，打得飛機多，眼花…

自膠

上面d女好開放既呢d小事來

片：

宋．秦觀〈寄孫莘老少監〉詩：「白衣蒼狗無常態，璞玉渾金有定姿。天上圖書森似舊，人間歲月浪如馳！」

揸埋一份，唔執輸，萬一要屌閪新郎應該有優先

where is the fucking link

通常都係得D 思想落後既省份 先會咁
廣東人, 上海人 比較文明, 根本唔會有呢D事

支那WFC🤗

當事人都未嬲 你嬲乜

樓上成班傻仔俾一個on9回覆就轉移哂討論商題 蠢撚過狗仲以為自己撚緊狗 笑死我

成堆喪屍咁

得10秒

唔係農村
類似香港d圍村，過大黎果d呢
基本上一落單就仆街
斯文d就淋水，用野炸衫
正常抽水少不免
未見過男家會阻止，佢地覺得好威

如果發生係日本成件事會唔會唔同晒

餓狗搶屎咁
痴撚線

痴撚線當女人狗咁撚 冇人性都咁
但係仲有女人仆住嫁過去